霞姨：唔好再煩住我喇⋯

最後個句：唔好再煩住我喇⋯

個神韻仲係度